有無靚女絲打係到❓❓❓❓❓❓❓

想瘋狂啜你地面豬登

唔好阻我搵食 等緊靚女絲打黎俾我啜啜

根據兩登無女定律...

唔撚好爭食好嗎？ 小朋友留俾你
Btw fbi is watching you

睇黎都無

^^

靚女？

算系

想啜

精算系

hi

報呀

兩登無女

Me

真絲？

yes
小妹 18 歲
想搵男朋友

我想要大個我嘅 sor

打飛機啦你
送上門都唔要

喂 我都有選擇權架